點同人相處

啱啱識要點先唔會比人覺得flirt緊佢？
或者應該點做先唔會比錯signal人哋
可唔可以講吓有乜可以做 有乜唔可以做
本身淨係諗住做frd 但佢哋誤會咗
求教

直接問啦，估估下大家都辛苦

誤會嗰個唔係我呀
係我已經成日都唔小心令人以為我對佢哋有feel
但其實我冇
所以想問下點樣先可以同人正常相處
面對異性frd應該點做先唔會比人誤會

會唔會係你覺得人地對你有feel咋，咪撚咁敏感啦

佢 表 咗 白 啊啊啊啊啊
我就係諗得太少

你對人無feel咪拒絕囖，都係唸多左

正常普通朋友又點會俾到signal人
你直接講啲情景出嚟

例如我同x飲酒，但我只係當佢frd
咁大佬正常人都會誤會

有時只係啲毒撚無接觸過異性，有人同佢做frd就會鍾意，咁係佢問題，呢啲一早講清楚費時煩

你都唔明我問乜
我當frd嗰啲都無啦啦表白
我係真係覺得自己做錯咗啲嘢 先上嚟問

有幾索啊，個個男仔fd都會表白？

我諗吓點講

姐係有時會wts傾偈咁 藍剔會叫佢唔好藍剔
之後如果約食飯會食 因為覺得frd都可以食飯

咁但其實係咪唔好食飯同少啲wts好啲
普通frd應該點相處㗎

頂你都唔係認真答嘅

唉，過左細路仔個階段男女之間撚有純友情，人地約你吃飯，你即出，咁人地緊係覺得你都ok

點唔唔俾人藍剔
又唔係你邊個

咁我以後冇feel都唔食飯定點好
但見我啲frd係u都會約異性frd食lunch

呢個我會收皮㗎喇

咁呢啲都好正常社交
但都係睇次數

一星期見最少一次
wtsapp 日日傾
應該都易令人誤會

好少見 但wts差唔多日日
然後就咁了
唔係好知要點先可以有異性frd

假如你係識唔耐就約單獨吃，係鬼都覺得你對佢都有意思啦

唔係我約呀

其實同fd子flirt吓我覺得無咩問題
唔flirt好易老

我想正常異性frd 唔想無啦啦比人表白
個feel真係不了

食多幾次閉門匙慣左就無野
Flirting係人權唔好隨便放棄

但我唔想flirt人

現實係人地不斷當你flirt緊佢